有無人同我一樣呢一刻好驚, 真係好怕

無啦啦停哂所有野3日... 6合彩都唔開

尋晚D POPO 又出奇地冷靜.... 係唔係真係出老解既前夕.... 我真係好怕

驚就縮入老母閪度

返大陸就咩都唔怕

快撚D出, 急不及待出去撚共狗

YES SIR

阿SIR 你打手足時可唔可以輕手D

我都係，我仲同我我身邊d 人send 遺言(whatsapp)